Ik vroeg hem of hij ooit van kolonel had gehoord Lysander Stark.
De naam was vreemd voor hem.
Had hij een waargenomen de nacht voordat ik op me wachtte?
Nee, dat had hij niet.
was is er ergens een politiebureau in de buurt?
